原來重有幾日就到貿易戰關稅大限

From 鄭立

我不會寫太多廢話，我只寫最重要的，認同請傳播。

2019 年 5 月 10 日前從中國出口到美國的產品在進入美國後，仍然會被額外徵收10%的關稅，這些商品原定會在 2019 年 6 月 1 日被加徵 25% 的關稅，但是 USTR 將這稅率調升的時間延長至6月15日。

而美國決定之日，其實與送中條例通過之日是相當鄰近。

香港人能否撐到 15 號，將會成為美國會被討論的因素，如果能撐到 15 號，就很有可能令貿易戰至少延長一個月。真正的構成更大壓力。

如果你們覺得我錯，可指正，歡迎質疑和罵我，我沒時間也沒直引經據典寫一堆 referene 去證明，相信現在大家也沒心情去深究對錯。

跟我陣營不同或討厭我的朋友，我也希望你們分享，查證我說的是否有錯。

請根據這資訊，想想我們現在最需要的是甚麼。請明白香港人在做的事情，能有甚麼影響。

有睇但唔係好明白
貿易戰拖多一個月會對香港既好處咩
求教

但照咁睇
15號美國就正式收25%關稅

重點係港人撐到十五號會令貿易戰拖多一個月
目的係想美國出聲用黎做籌碼?

或者咁睇？
當中國同侵侵Deal到Make到Agreement
咁共黨就可以放返多啲時間心機同資源落返香港依邊？

條例係用嚟吸錢回血同捉美國人嚟談判

但與此同時，當修例一事一日唔撤回，一日都難有效回血
相反，一通過的話，美國就大條道理取消關係法

被侵侵趕狗入窮巷
維尼咪想殺雞取卵

最多一拍兩散，又玩八國聯軍

尋晚發夢聽到

貿易戰氣氛下
中共係咁不利既環境下, 都硬推
就趕住搵人加hp, 如果通過唔到, 補唔到血
中共又係國際鏡頭下暴力鎮壓示威者, 一唔小心有人命傷亡, 國際經濟制裁(64之後都有), 仲唔雪上加霜

各位巴絲 有冇咩suggestions比到係外國嘅鍵盤戰士

我明係外國逍遙快活緊嗰陣話想幫手其實難聽過粗口 但20號先完final而家真係行唔開
見有地區組織交咗信當地外交部 有冇咩後續行動建議到比佢地做

要睇G20習總嘅表現

美國係唔會幫香港 如果要幫9號已經出咗聲
我覺得兩邊都想香港死

美國正式警告咗可能會取消關係法啦
係你地淋奠唔聽咋嘛